油拔法

有無人試過？有用？

push